求救 啱先睇完套電影 有捲銀紙食白粉嘅場景

好奇心拎咗屋企啲低筋麵粉
同埋張20雞捲埋吸咗一啖
上網查咗吸毒會落肺
請問我吸咗低筋麵粉會唔會有事

我以後唔敢啦

下世小心d

無㗎喇,辦定身後事喇.

死啦柒頭

吸啲蛋同奶變蛋糕就無事

倒立跳 dun番佢出黎

on9